革命不是請客食飯，也不是生日慶祝吹蠟燭

邊個再慶祝，掉咗佢嘅蛋糕

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

也不是生日慶祝吹蠟燭🕯️